自由鳥種田必勝法

有冇高手可以有自由鳥種田嘅教學?
種咩最快最好?

屌 上個網都要種乜種物
你做人辛唔辛苦呀

為左慳嗰幾廿蚊

種完可以換GB 喎
同 同事一齊玩都幾正

積小成多呀巴打

你啲時間都幾便宜

有時hea下時間都幾好
一班friend玩都幾正下

必勝嗯？邊到勝 睇過？

俾我gb啦

屌！上個網都要________，你做人辛唔辛苦呀

用無限唔洗搞咁多野

每個月15GB 多到用唔晒

係個plan係game?

啱咩意思？
啱啱放監出嚟